［年衫三］朗豪坊砵蘭街大圍捕

屌 班狗又發癲

手足呀 做咩事要戀戰呀

留低正常係花生手足

屌你老母死曱甴

你係咪國安？

你全家都中國人

你老母就中國人

無老母

圍捕夾中既大部分係屌狗街坊
好多手足12點前散咗

點解唔學絲打咁換新 ac？
唔驚國安又上門請飲茶咩？

最仆街係唔俾記者影野

班曱甴真係on9

屌佢老母

咳！
call白車！

為左pprb 個直播 佢地做多左好多戲

唔係開緊夜市？

武漢肺炎 可能係我地最後機會🚬

屌 咪撚嗌交

話要大圍捕wo

佢俾狗咬過，又失蹤過，
甚至共狗強行用過佢 ac。

就算現在真係佢本人用緊，
其實共狗都知真實身分，
佢係連登講野係無保障，
隨時可以上門拉得／捉得，
真係抗爭就唔應該繼續用。

何況仲未知係咪佢本人，
仍需要保持觀望態度。

近千人被圍STOP AND SEARCH

有咁多咩

咁多人聚集 黑警因住肺炎

推

我淨係知恆生圍咗一次，約廿個
之後朗豪坊外彌敦道山東街交界圍咗兩次
因為第一次fail咗

呢家我覺得過百

屌 熄曬啲機逼走曬啲記者

啱啱有警狗話拉記者 唔知邊間

唔屌狗屌手足blame the victim

啲手足係裡面發生緊啲乜

俾狗咬咗成晚囉 now話只有一個被拉 肯定唔止

屌啲狗大權力到要記者停直播，話乜撚野侵犯私隱

唔撚拎住身份證對住人地鏡頭咪得囉on99

成堆記者截查又係乜撚野意思

而家裡面無曬啲鏡頭 啲人會唔會被消失

根本就係要撚啲記者 撚走啲記者

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

鳩查呢招都要諗下計拆

屌佢老母又圍捕係咪食串魚蛋都唔撚得

無得拆...除左偷拍

隻狗咁撚好聲氣？

仲要趕走曬記者 零鏡頭

Good cap bad cap

有無睇直播先？
我睇住 有5-10分鐘可以散
見住d狗車走去擺陣
但好多手足仲企係度

好多都真係食緊野

be water 永遠唔會見到d狗

up